認真 自傲丶瘋狂抬高自己嘅人 大多係自卑同無料

所以我成日扮廢，大智若愚